[二揀一] 呢兩個技能大家會點揀

1. 當每逢星期六和星期日，睇影片，video 嗰時，你可以喺任何monitor到抽條女出嚟扑嘢。(只限影片，圖片不能)

例如，你睇緊古裝皆大歡喜，可以抽家燕媽媽出嚟，之後睇時裝皆大歡喜，又可以抽時裝版嘅家燕媽媽出嚟，再睇粵語殘片，抽青春版嘅家燕媽媽出嚟 (放心，彩色嘅，唔會黑白色)。總之任抽任扑，不過只限星期六日。

你喜歡cosplay就應該一定會鐘意呢個技能，如果你喜歡阿凡達，你可以抽佢出嚟搞。睇av都可以抽條女優出嚟。

如果喺街見到條女你好想扑，你可以偷拍佢再等星期六日狂歡一番。

2. 只要你喺街幾時見到條女，你都可以捉佢嚟扑，星期一至日任何時候都得。但用呢個技能扑嘅女只可以一次。即係你喺街見到Ali，你可以即刻叫佢同你扑，但之後再見都唔可以對佢用呢個技能，除非佢現實冧你想同你扑嘢。

呢個技能好處係沒有時間限制，如果你去到日本，喺街見到條靚女，你就可以即刻同佢扑一次嘢。基本上全世界嘅女人你都可以同佢發生關係一次。

上面兩種技能只限一對一，不能多P。

揀1正評
揀2負評

知你想扑家燕媽媽好耐啦
想唔想玩埋鮑姐?

要幾無聊先會諗呢D技能
多數都係諗下隱身呢D咪算....

對番工冇幫助
不了

點會冇？抽你老闆出黎屌，係指住佢黎屌

二根本唔需要技能

1

每日出街都帶住個cam，留番星期六日扑

1 好似安全D
係電視抽出來應該代表扑完夠鍾佢會消失吧?
即係可以中出又唔怕又性病

2既話雖然行到邊屌到邊好爽，但一來怕乃野有病，二來因為係現實，屌完可能有手尾跟(e.g. 屌左人地條女/人地老婆被人斬)

鮑姐係棋靈王架

GoPro 邊行邊錄
去中環金鐘影OL
出油尖旺影MK妹學生妹

如果你成個明星樣/有錢佬緊係可以選擇1啦
但當你係油頭粉面臭味死肥仔毒L(無意冒犯唔好屌我 ）
你無技能2你好難發生第一次wor(當然，犯法野你可以做但你要有準備承擔後果）

係街到拍片就得，其實都方便

但要等到星期六日喎。

2 條女扑完應該會冇咗嗰段記憶。可以唔洗負責任。

都係冇得屌 唔撚諗呀

但會唔會有病？

技能2 你意思係咪見到咩女都可以走埋去: 同我扑野! 或者用念力mind control 佢
佢就會發姣跟你去打野戰/同你去爆房
扑完你同佢講句bye 閃人，佢就會失憶?

雖然係好吸引，但始終同現實世界有互動有影響，都係1安全d，GoPro 通街走

為左扑家燕媽媽 樓主可以搵幾多藉口

點解可以咁無聊諗到呢d野

其實我都覺得1係吸引啲，
多唔同選擇，玩cosplay一流。
係只限一星期兩日唔夠啫。

唔冇聊呀，
咁你揀一定二呀？

點計星期六日先，只係播放媒介上既日子定係自身感覺既星期六日？一定要跟日曆？

金鐘連登仔滿腦子都係扑嘢同扑嘢

跟日曆啦。